已經10000%肯定肥佬黎與他的朋友們同香港班大孖沙有千絲萬縷既關係

比鍾國斌更關心商界既利益
話上左年紀既泛民同班香港大孖沙冇關係真係打死都唔撚信

一定要全面攬炒晒班垃圾商家佬，唔關佢事果陣唔出聲，睇住中共搞鳩香港人，一關係到自己利益即刻出黎反對

美領都賣100億資產

肥佬黎同公民黨仲係唔捨得賣, 仲FF緊龍市GO GO GO